(酒店jj) 係5星酒店做炒散 你問我答

利申：做左幾年

做邊間

想知加一

唔講名 係九龍站

食咗幾多新來港蝗婦？

幾錢一個鐘

做咩部門？
執房？

日日唔同 都常都60幾

宴會部

冇

做得開唔開心

重請唔請人？

返工唔好玩電話
我都有上連登

宜家做炒散都話自己做酒店

請 但係唔係我話事

屌你
得兩間
同開名有乜分別

W定RC

唔講

做乜有人唔做去做狗

間間都當你狗咁撚架啦邊有分幾多星

你做過W? RC?

agger

On9
做炒散真係賤過狗

星宴 狗也不屌

唔開心

走啦柒頭 人工又低

唔係做依間

我都做過炒散
日日都好撚唔開心
啲食都痴撚線
但係有頭髮邊個想做幟哥呀

對唔住Darry哥

你幾好嗎？

無計 要搵錢 我人又老錢又冇

唔搵份長工？

垃圾工

我都做過
你覺得邊間最多女

咁你扮Darry 我配合你啫

我記得嗰陣做星宴 即係W嘅中菜廳

屌佢老味 做兩個鐘都無 畀個經理炒撚咗

易唔易食女

你做左咩？
兩個鐘就比人炒

多唔多mk妹炒？有無食過？高質？

有閪女咩

做炒散 可以自己決定返定唔返

乜撚都無做過 個經理都On99
從來未試過咁撚On9

唔多 冇食過 少部分高質

未食過

就係衰乜撚都唔做🤤🤤

易唔易食？係咪都係拜金女嚟

唔係啦屌

星宴你返過就知
個經理真係on99㗎

開佢名囉

唔記得

係咪你啲服飾儀容唔整齊

唔知. 家下有咩女唔拜金

炒散俾狗做

現金糧定過數？

唔關事 嗰日即刻搵過第份炒都好正常

炒過十份八份都未試過

第二日仲pm問我返唔返 話經理唔喺到

我彩佢都On9

駁唔到

過數

準唔準時

遲開有條路

有人撐腰
唔怕比人屌啦
做過幾間都無人屌過
仲有得做荀位
又有tips收

btw d普通長工仲nn9過d經理
我通常都無視佢地 一係直接屌尻佢
驚乜撚
東家唔打打西家

你做緊個間多唔多明星做嘉賓？

有tips收咁好 我地收到tips要上繳

多 見過好多明星

有無啲明星特別閪/臭格？

咁叻啊

我都笑撚咗

唔通真係佢

幾年前抄過散，啲女明星會講粗口屌啲記者

shit carlton

點解樓主咁好會有後生女同事…
我嗰到9成係呀姐 其他就呀叔
得我一個後生
老屎忽得一兩個好人啲 其他就唔肯理你

咁應該叫咩

樓豬自己都講左係做炒散，咁都有飛機打

尖沙咀某間 唔係最高級酒店
其他廢事自爆

每年會有一堆黎實習既學生妹

做左半年幾金鐘某5星酒店fine dinner炒散 幾好撈 係太遠唔就腳 勿試圖相認

咁好

我係尖沙咀到炒

邊間學校咁撚on9
實習做宴會炒散
Walk in 都請

新入行做慘撚過狗
啲人成日比面色你睇
明知你唔識又唔肯教你
真係做錯先至嚟屌柒你
你問佢野又唔撚想理你咁

好似係咩港專定職業訓練局

高唔高質

我果時新入行都係咁比人屌

間間都會有架啦
佢派比學校就係叫F&B 到你落手做咩就係酒店自己搞架啦

有

都ok架

蘇醒強

勿相認

黃埔？

點解唔好做？
點睇酒店cafe 抄散？

陣間用apps睇炒散名單

啲人好撚on9 又要睇又要起人底
咪阻住其他人追po啦

黃埔應該知蛇頭性騷擾女pt 坐緊監

冇返好耐喇

其實我我唔係黃埔

有無見過有人玩即場拆人情？

我上面都講咗小部分

我間酒店個員工飯堂 根本係餵狗
屌你老母 意粉拖地俾員工食

睇戲咩

到今日我仲記得七叔個表情

咁我果間員工飯堂好過你

我尖沙咀個邊試過食完齊齊肚柯

酒店股東同狗冇分別
開股東大會有橙汁 會用個樽裝起
去廁所會偷走圈紙巾

邊間

唔開名啦

咁有錢都咁cheap

廣東道啊？

有咩明星

我個間啲經理同炒散都好好人，係冇乜後生仔但大家都對我唔錯所以都返得好開心

見過好多次龜頭Bob

我見過光頭BOB
應該做酒店都會見過
佢好撚嘈

間野係咪你老豆有份？咁撚出奇

係停車場上酒店見到sky哥哥 同佢say hello 佢又回應我

想過檔
做過勁多間
間間都仆街

好多閪客 唔記得邊個明星去gym room
俾個鬼婆投訴佢發出好難聽既聲 好似係馬俊偉

唔係尖沙咀

有次係宏利撞到大隻佬
不過佢唔認得我

紅字係絲？
我做過都係對女好對仔就狗都不如

咁你開名

係咁架啦，成班狗公

我聽過我老豆講 因為酒店時間煩 同酒店見面多 時間知 易就

你係邊個

係絲但我見經理對班仔都唔錯，啲客唔肯走就齊齊屌

你估下 醒弱

估唔到

我成日比人屌

返得長唔會比人屌嫁喇喎

返左兩個月

點會唔會 我做得咁hea

係我就屌返啲藍呔同銀呔轉頭喇

邊夠膽

其實你覺得個四眼銀呔咩料

成日見佢串柒柒咁

要呀

要

我係尖咀做緊
自從第一次打荷亂晒就比人BAN左
之後就無再打過荷 長期做後欄
做牛奶仔扮下傻幾爽

後

但最串柒柒個個係四眼藍呔喎
不過其實佢地都冇咩野既

酒店閪客人數多

n字頭？

我炒的年代仲係40蚊
如果你年紀大過我建議你轉工

有次我係後面推架好多枱既車
我望住架超重既車碌過佢啲腳趾
有啲開心但又有啲唔好意思

你又知

N_ _ _?

識唔識大希細希

炒散都叫做酒店

點會唔識

樓主有冇打算開酒店名

你識唔識我

Darry仲係度呀可？

RC 垃圾場

更係仲係度啦

同行
炒開私人醫院、政府建築物、私人會所場。
酒店狗也不屌。
最緊要出糧準、有好飯食

做炒散真係好辛苦 唔撚明白點解d女 特別係做得耐個d 要扮曬野
好認真想向佢地請教 硬係擺款 但又嫌d人幫唔到手
結果又係d大面前扮能幹 大家落手落腳砌好佢咪算囉我覺得

個時企cloakroom幾撚爽 派下豬頭 開下門 帶下人去washroom

好大怨氣

讀緊書時炒咗四年
幾過癮
有去唔同場炒
不過都係多數炒某一個場
個場上至經理
下至鴨仔都吹到水
做嘢算係醒醒目目
冇乜比人屌
就算屌都可以玩得返埋一齊
算係幾開心
識多咗人
拓寬視野
亦了解到名同利喺香港有幾重要
見識到人有幾假
學識戴面具返工

邊間做

企鏡門最正

Btw溝女唔算難
現任女朋友當時都係帶位
[black]（佢溝我）[/black]

其實係炒酒店賤過狗,炒其他餐廳好過酒店好多
利申炒咗差唔多半年散,但淨係炒過2日酒店

企過 好撚爽
宴會部好chur又多服飾要求
番左幾次就唔想番
都係ozone正d
有靚靚制服又唔洗紮頭
長工又好人D
只係抹下杯fill下杯就得
係番星期六日先chur少少

返酒店好咩 要預早勁多 百鳩成層 等LIFT都有排等

w間中菜 俾狗做

有冇巴絲可以解答下酒店cafe 係咪都係閪工

係

我做過幾次cloakroom 位就無做喇

因為收夜個20蚊完全唔夠錢坐車番去

留尾是傻仔先會

巴打 仲有番？

跟邊個 lxxxy?
有冇興趣上黎炒

利伸係樓主做個間酒店 做緊蛇頭

我都係喎 未見過你既

我又係喎

sosad 點知 個時Elaine 叫我番 咪番囉
番左幾次就走左喇

喱間野太多蛇頭啦

我依加冇做個間喇 拖糧拖得好勁

係 前排都好左 最近又黎料

搵過第二間做喇

做耐左 有感情

倒寫左一達 有一把間尺既 紫色汽水係張被到 洗唔洗罰

垃圾酒店

有冇做過大學站間凱逸？
好唔好做？

有個灰tie 佬好撚鐘意屌人
仲有一個呀叔懶哂老屎忽咁又係on99

最好人果個係咪藍tie sh_ _ _

條友都好似係炒散黎

咪係

以前炒港島果間都好多後生仔同女

比人屌撚死
利申：做過好短時間

一定係

應該唔係

應該唔洗

邊個

屌番佢

可以一試

好過RC

但係聽講早餐自助餐
要一個人睇10幾20圍
又無長工幫手
不過都好做過RC

四眼經理係咪Ke_ _ _

邊個黎

辭工職 做埋今個野 介紹我做ok?

未訓醒係咁打錯字

W?
狗都唔屌

咁第一次炒散去依間好唔好？

以前做過
比d藍tie 屌撚左半個鐘
跟住就無做啦

仲慘撚過做狗
做狗都有專嚴佢

唔好做酒店最好

咁唔到我揀，好等錢用

屌，做過！慘過做狗

有冇人炒過六國Le Menu?

借財仔

咪玩啦

BTW你個名

馬會幫到你

我名好正常喎

樓主做邊間

唔開名

屌你 問完又唔答 開post黎做咩

係唔鐘意答你 吹咩

以前係酒店炒散執房
辛苦但做得幾開心，可能d姐姐見我係細路
d經理又唔會閪

執房一定好過做宴會

黎緊樓主間酒店Lnb 下星期三有大型private event
要大量炒散鎮場 輕鬆唔辛苦 有興趣留名/ tg:terryline

我果日都會上去

聽講RC 人事好複雜
但好好pay

要番直接報更啦
洗唔洗搵你呀

telegram-ed

咪就係

唔覺好好pay

Ching 仲有無返工

李生d酒店人工低到嘔， 如果冇花紅真係食屎
人地半x一入都萬7起跳，你重103xx

油街嗰間真係, 爛檔得無法想像